現在係凌晨一時三十分，你，做咩唔訓呀

無野做又唔想訓

掛住一個人

好快就放完假

打機

有咩玩

同問 開住部電腦無野做

失業

在想你

唔眼訓 要溫書

想念不該記掛的人

溫書

裸辭定點

耶 呢度多人呀

咁多人溫書 12月喎

唔好食慢性毒藥啦

啱啱訓醒

Dead rising 3

紥醒左？

玩l4d我都會頭暈

病咗 食完藥。五點訓到依家

溫書呀屌

Im gonna bring the beat back！

咁食個麥記先